屌，架巴士好似恥笑緊我咁

退休？
你就想。

垃圾廣告

閲

右邊兩位幾好笑容

第一眼望到以為係防毒軟體廣告

港島撚

咁呢個係咪恥笑緊局長

彪哥住西環？

結論 樓豬唔識字

有一種「理」想叫你就想。